[最後召集]今年7月25日前已經18歲嘅你登記咗做選民未?

選民登記自動波填表機(懶人專用)：[/red]

冇時間啦 見到哩個post都仲未登記嘅你
求下你快快手登記做選民

如果你老豆老母家姐細佬都係黃嘅
記得幫佢哋搞埋

已經登記咗啦
我要奶共產黨一世屎眼 你搵把槍指住我都唔會登記架啦

推呀

推

推上熱門

推

[Twitter]中國傳播武漢肺炎，美國英國澳洲加拿大等誓追究到底！